{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2646307?place[place_type]=GID&place[gid]=2646307&place[latitude]=35.2929008224&place[longitude]=127.7563280571&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지리산 오송 펜션"
    },
    "text": "宿は600坪規模でカラオケなどの施設を備えています。 周辺には中山里渓谷と天王峰登山路があり、楽しめる自然景観があります。 注意事項としては、客室内に炊事施設がある客室と調理が不可能な客室が区分されています。 入室は午後3時以降に可能で、退室は午前11時にしなければなりません。 送迎サービスは提供しておりません。 幼児も基準人数に含まれ、10歳以上は追加料金が発生します。 客室情報では3階別館の客室にはスパが完備されており、無料入浴剤はご利用いただけません。 無料Wi-Fiも提供されます。 カラオケの利用料金は1時間に20,000ウォンで、駐車は無料でご利用いただけます。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する場合、ペンション管理人とご相談ください。 追加料金は予約しなくても、該当する人数に適用され、最大人数を超えて入室することはできません。 付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、基準人数と追加料金はペンションの政策によって変動することがあります。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "宿は600坪の規模で、カラオケなどの施設を備えています。また、周辺には中山里渓谷と天王峰登山路があり、自然景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には炊事施設がある客室と調理が不可能な客室があります。また、3階別館の客室にはスパが完備されており、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "入退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後3時以降に可能で、退室は午前11時になります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、10歳以上の子供については追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は1時間に20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車料金について教えてください。",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのような状況で変動する可能性がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 430
    }
}